［紅磡鶴園海逸］未見有排隊情況

大家快啲起身去投票啦
啲公公婆婆都去晒投票
你哋仲唔快啲起身去投

推

推啊

再推

廢老區需要你啊

起身投票啦
唔洗排隊
快啲去投啦

起身啦
唔好瞓啦